弱智身分證？

今日陪條仔去法國照胃鏡，因為佢上星期一急性胃痛入左急症室。 咁去到就要轉介信(姑娘應該叫約期紙掛)@@

當我地等緊身份證登記嗰時，我隔離行左條幾靚女嘅港女，我男朋友明明胃痛都係咁𥄫女。𥄫到個故娘都咳左幾聲。

之後，我地聽到有個姑娘對住條女講，”弱智，身份證”

我條仔望住我。笑到胃痛